Catgirl 直播 / 片即時討論區(1)

Catgirl fans 快睇直播啦

食超多餃子
我愛catgirl

CLS
打一打蛋落去

幾好笑
佢地撐緊1人食6隻蛋都唔算多

又BLOCK 左幾個話佢地食得唔健康既人
慘

佢成日話唔介意自己肥，明明自己有濕疹，但人地一關心佢叫佢介口同減肥就BLOCK9人

其實佢地做live好撚搞笑
次次開live 煮堆屎出黎
跟住觀眾鬧佢然後佢就話人係五毛分化block 曬人地
跟住有比錢果班就係咁當佢神咁拜,好似邪教咁

前幾日煮雞翼都係咁
有觀眾話佢話啲雞翼煮完出嚟會好鞋
跟住煮完試食佢串鳩觀眾話啲雞翼滑到仆街

笑撚死
黃色YouTuber 佢算係最撚好笑果個黎
但又可以有6xk followers

佢每日直播都屌人

又點名屌連登仔同觀眾分化啊

觀眾俾意見就起鋼架啦佢
連理性討論ge空間都容不下

屌你老母，佢擺明就係典型cctai，唔接受其他佢唔鍾意既意見(就算係真話同為你好)

睇你就睇啦
做暴食show 比你睇又要屌
catgirl金句
咁唔鍾意你可以唔睇架
過主啦屌你老母

好好睇
又開緊

仆街
catgirl而家直播只比會員入去
唔比錢無得睇直播

佢真係好鍾意同班fan屎圍爐打飛機囉